香港人 的 「熱狗困境」

熱狗議席 = 2 (0.005%)
泛民議席 = 389 - 2 (99.995%)

香港人口 = 7百萬 (0.005%)
中國人口 = 1400 - 7百萬 (99.995%)

泛民：「熱狗搞事」
中國人：「港燦鬧事」

泛民：「暴力教主～國師又中～」
中國人：「老美爸爸～跪舔英國～」

泛民：「熱狗𠝹票，系鬼」
中國人：「勾結西方，港獨」

泛民：「大家都是同路人」
中國人：「大家都是中國人」

泛民：「本土派都要參加初選」
中國人：「香港是中國一部分」

熱狗：「我要投白票」
泛民：「天地不容」

香港人：「Hong Kong is not China」
中國人：「數典忘祖」

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

拉

好柒可唔可以唔好拉埋一齊講

no one fucking cares, ok？
做實事會有人見到

簡體字5毛幫熱狗出聲，
完美證明5毛支那狗=熱狗

哦

I don't get it

泛民：「今次投七號下次投六號」
中共：「先讓一部分人民富起來」

泛民：「進軍功能界別」
中共：「偉大民族復興」

泛民糾察：「熱狗分化民主陣型團結」
中共維穩：「港獨分裂祖國領土完整」

泛民🈲️忌詞：#領匯私有化 #入中聯辦 #小圈子選舉
中共🈲️忌詞：#文化大革命 #八九六四 #習近平家族

問題係本土派都屌9你熱狗呢

屌熱狗唔係泛民專利黎架
Solomon同本土都屌熱狗架

中國人（國語）= 泛民
廣東人（粵語）= 本土派
香港人 = 熱狗
Solomon = 海外華人

問題系廣東人都屌9你香港人呢

屌香港人唔系中國人專利黎架
海外華人同廣東人都屌香港人架

仲有講緊熱狗係同路人咩

五、陳沛然從未被視為飯民同路人，又曾投票贊成一地兩檢無約束力議案，並於最終議案唔跟飯民大隊投反對票而棄權，請問如何能被視為過半之一？當日李國麟莫乃光梁繼昌投票支持水炮車撥款，唔通佢地又叫飯民？

仲有鄭松泰一直被飯民黃屍屈係分化撚同鬼，依黃屍邏輯，理所當然會預期佢響普選方案投反對票，計埋計埋，飯民就算響功能組別多贏兩三席，立法會所佔議席亦不過31-32席，*究竟飯民立法會議席過半係如何計算？定係欺騙選民嘅語言偽術？*

（轉載）十問「販民國師」沈旭暉：如何保證飯民加入功能組別會消滅功能組別，而不出賣選民？

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好好笑呀

現實就系咁好笑

2/389 = 0.005% ???
乜撚野數學黎

Sor9ly

熱狗議席：2/389 = 0.5%
香港人口：700/140,000 = 0.5%

阿熱狗
香港人口700萬
大陸人口1,400,000萬呀

現實就係你地神憎鬼厭
一d政治本錢都冇

選舉近熱狗又來了

我信會有十萬人支持香港獨立：

假如熱狗唔貪心凈系選多一區
贏左既話議席就有100%增長